［和理lunch]有量狗隻係長沙灣廣場

眼見20隻左右係十字路口

企係佢面前食雞脾